有冇人帶me落吧

咁大個都冇落過吧

唔飲酒 因為細個屋企話唔飲得 大左又話飲左皮膚差

咁多年都好似好守規矩

諗諗下 好似好多野都未試過 有冇人陪我試

仲有好多嘢

咩黎

自己一個落去

Me我都係無落過吧同唔飲酒。。。

各種同志情報資訊都在這張長條桌子可以找到

gay bar